花農：今年天氣熱 花早開 蝕死！

今年天氣凍 花遲開！蝕死
跟手一定搭多句 唉 旺丁唔旺財

做生意緊係有風險架啦

同意！賺硬㗎依家？

一開始聽就真係會有同情
不過年年都聽到就開始唔信

好似d撚樣咁 明明贏好多 都話打過和咋

唔識擺入雪櫃？

年年唔係話凍開唔到花就話熱d花早開謝晒

年年蝕錢 年年投標
佢講我就信

年年都話蝕
咁又開檔
當人豬仔咩出口術

整個桃花期貨市場囉,屌

全部都係賺，多與少姐

點解無人回：全球暖化撚有咩好講？

凍又話太凍
暖又話太暖
年年都話要蝕
點解年年都做

如果有一年温度啱啱好，就會話桃花大豐收，供過於求，蝕！

年年都話d花有事

營商係貨幣上買家永遠都係贏家，講撚完

人地計埋生活費呀，生活費唔係成本呀

人生如賭博你冇聽過咩